嘉禾院線7間戲院放盤 傳大陸金主于品海染指香港影業

其實嘉禾橙天於2017年已經將大陸院線76間電影院以36.8億港元出售給于品海旗下的南海控股，以加強于品海旗下大地院線在全國實力。在香港已擁有《香港01》新聞網媒的于品海，聽說對嘉禾橙天的香港院線也感興趣，雙方目前正在洽談。

今日《蘋果》向橙天嘉禾求證是否院線正在放售中？橙天嘉禾發言人表示：「暫時冇回應。」如果大地院線真的買下嘉禾橙天香港院線，顯示于品海開始要染指香港戲院業務，增加在香港電影影壇的影響力。

01維穩院線？

又嚟，攪ATV仲未夠皮咩

林鄭玩撚死香港d企業
就係諗住比d大陸佬賤價接手

全部播賤狼，樣板戲